有無巴打可以講下支那人無一個係無辜果套野劇情係點

點解條友之後會拍佢肩頭話60年前既野係唔可以改變, 當年無睇亞視d劇
到底大慨發生緊咩事

我和殭屍有個約會都未睇過

樓主00後？

暗喻回歸60年後(2057年),殘餘既有志之士想改變1997回歸既悲劇,但絕望事實係已經返唔倒轉頭
利申:得閒成日同陳十三飲茶